見到個Friend 廿尾開始努力上進

打2 份工 又學投資
之后琴日忽然心藏病發走左
真係人生無常
究竟人係咪應該及时行樂

死撚返天涯啦支那仔

兩隻簡體字就叫人死返天涯
成隻Game用簡體嘅就⋯⋯
雙重標準到呢